連仔可唔可以都報個平安

最怕佢畀人DDOS